Проект, в котором вся кодовая база состоит из двух текстовых файлов.
Очень важно, чтобы при конкатенации этих файлов получалось "Hello world."
Если это условие не выполняется, ... , все настолько серьезно.
P.S.:В тестовой версии достаточно соответствия содержимого 1 и 3 файла
